有咩軟件可以錄製桌面聲音同畫面

求教

bandicam

obs

手機影住

Win+ALT+R

Window game bar
Win+G

OBS Studio

OBS 勁好用

ShareX 功能齊全 免費 Open source
你諗到咩佢都有，但UI唔太容易上手

window 有 gamebar 㩒住window 同G 就有得錄
mac os 就唔知
obs 都方便

gamebar 改左唔比錄非gaming 既野

自己設定嫁

powerpoint

loom

GeForce Experience

mac: cmd+shift+5